做咗幾年保險broker 試下答關於保險嘅問題

自問對唔同保險公司嘅產品 賠償 點用都熟 有問題盡力答

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

有冇話咩保險一定唔好買 係昆人？

又唔會話呃人
差在係點用份保險 每份都一定有佢既用途
只係岩唔岩個自己用 唔岩用嘅咪會覺得係呃人

傷殘但死唔去保險可唔可以幫我還曬按揭贖返間屋？

富通 守護168危疾保障計劃2 算唔算有儲蓄成份？
危疾黎講係咪佢最好？

物業PAR可唔可以買幾份

有一啲叫傷殘現金賠償，傷殘幾耐賠幾耐，保費第日可以拎返

算有，但return一定冇儲蓄咁高，因為佢目的係做風險轉移，唔係回報，守護168(2)我覺得算係性價比最好，物美價廉

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

PAR係咩

近來開單易咗定難咗，同一兩年前比。
咩類型既保險產品對經紀黎講推銷既性價比最高？
thx

property all risk
算啦你當我路過

呢個唔熟廢事亂答你

有無得幫我隻貓買life ?

我自己覺得易咗，我覺得係broker好易做
我都係睇返啲客嘅需要介紹，唔會推銷逼人買

有寵物保，睇醫生或者手術都有

Aon?
Marsh?
Wills?
😏😏

你係life agent 炸
PAR都唔知係乜😏😏😂😂

真係未做過PAR

易搵到食仲要上黎？
連登大把保險post
走啦

Lm學野

有小小想買返份 儲蓄 留tg?